九 龍 塘 站 有 人 墮 軌 服 務 受 阻

又有

林鄭又殺人

又嚟

阻撚住你呢啲社畜 唔錯唔錯
利申：都係社畜

又有人身事故

的士已上
好快喇
越來越多人排隊

都唔知係唔係個系統垃圾之後搵個林記扮跳軌呃時候修理

共享港畜榮華！！！！

死邊條
要去支那點好

屌，想死就死遠d啦，係沙田站走唔到，
屌

樓主咁快手
搭緊西鐵都係岩岩先聽到

紅磡至沙田全停

而家先咁諗你都算遲

BTW分分鐘臨記都無

仲等?去坐巴士啦

一日故障一日跳軌香港真係多得唔少

Rip

屌呀
利申埋大仔

追命列車

轉緊去黃埔了

好撚遠唔想行

咪就係

屌佢老味又阻住曬

有冇諗過遲到埋大仔嘅感受

幾時先有鐵閘閘住d 跳軌專員

要死就死埋一邊啦屌

係咪可以長擺置頂, 永久通用

屌我都係沙田

一條命就可以阻到咁多人返工 都幾抵

我說道，「爸爸，你走吧。」他往車外看了看，說，「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等著顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。我再向外看時，他已抱了朱紅的橘子往回走了。過鐵道時，他先將橘子散放在地上，自己慢慢爬下，遭一輛駛至的東鐵列車輾過，重傷被困列車底，往羅湖方向的列車服務受阻，沙田來回羅湖站列車服務改為8分鐘一班車，沙田來回落馬洲站改為20分鐘一班車，港鐵建議乘客可考慮使用其他交通工具。
港鐵亦提供免費接駁巴士，行走紅磡、九龍塘、大圍、及沙田，接載受影響乘客。
你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

屌佢老味 阻住地球轉
仆街啦

市中心冇巴士直出深水埗個邊
要轉車麻9煩

預計一點半前

奴性

幾時先加返道閘？咁多錢都唔整

而家去緊大學站 暫時順暢

用強國野壞左
搵個臨記落路軌，話有人墮軌

攪掂

81囉,屌

搭到紅磡轉西鐵聽到東鐵綫有延誤仲以為又壞信號

會唔會搞到今晚六點都總停緊

72 81啦

搭巴士出荃灣/葵芳轉地鐵啦

1330前都冇車

狗鐵又黎

86 啦

好似仲處理緊，唔知搞乜搞咁耐，好彩搭緊西鐵

但我仲可以係大墟上到

因為條友未死得，要急救

咁岩去羅湖就唔洗錢

係紅磡坐左陣
佢話有人闖路軌就估有人跳
第一個感想係希望佢死都死遠d 唔好阻到人
但諗深一層，佢既死或許值得有班人坐定定淨下同為香港默哀
諗下佢點解選擇輕生
我會唔會係下一個佢

1255 緊急服務人員已抵達現場處理事故，預計約需半小時救出被困者，讓列車恢復行駛— MTR Service Update (@mtrupdate) January 15, 2018 ()

January 15, 2018 at 12:56PM

我記得前幾單跳軌都好似冇影響到咁耐

仆左去搭280X 利申卡沙田

我都係 但而家停左

1230紅磡入咗閘 好彩即刻去咗坐西鐵去尖東轉車 唔係真係

沙田卡關中
轉81，條隊過咗小巴站

屌你老母 要死死遠d啦

今次沙田站定跳軌聖地九龍塘

係就快

又跳

標題

係油麻地搵緊巴士去紅磡

1300 東鐵綫九龍塘站有乘客墮軌，列車只來往：

大圍 至 羅湖
大圍 至 落馬洲

請使用其他交通工具— MTR Service Update (@mtrupdate) January 15, 2018 ()

January 15, 2018 at 01:03PM

換晒d波板糖人做閘啦

千凌

扮乜l野，企正喺大圍月台，北行都無郁過

大家真係鐘意返工

忠心的打工仔

你估我想？

預計東鐵綫班次如下：

大圍 月台 1 – 往羅湖 往返 羅湖 列車
15 分鐘一班

沙田 至 羅湖 各站
8 分鐘一班

往返落馬洲列車
20 分鐘一班

上去沙田站搭170啦
大圍嘅話去新翠邨搭170/182

岩岩仲大學要人落車

成日賴月台彎，要改建月台先整到幕門
唔識整住臨時閘先？

屌 去紅磡點算

咩原理

港鐵要賺到盡 點會捨得掉錢落d "臨時野"到

幾時開返？
大圍點旺角東

油麻地轉巴士
or
尖東轉西鐵

日本就得，香港人好多沖門撚，呢種閘會導致沖門撚卡係門同閘中間，被迫跳軌

有無九龍塘目擊者

正常返了

死開啲啦

衝門撚死不足惜 但你先落閘 再關門唔得？

同埋有啲站太灣 e.g. 大學站

唉遲到啦

迫到上唔到車，你落閘先人地點退返去月台

人死，則曰：「非我也，歲也。」是何異於刺人而殺之，曰：「非我也，兵也。」王無罪歲，斯天下之民至焉。

呢類閘大站唔用得，人多一企近黃線就有紅外線sense到落唔到閘

屌你老母 起幕門裝刀片啦

依家係咪正常返？